我記得有位巴打寫左個故揾唔返，請講故台嘅巴絲打幫幫手

係關於玩女，吸毒，倫敦金，黑社會嘅真人改偏故事，個故對我黎講好重要

善欣比人呃得好慘呀

push

比人bam咗？
之前都搵咗好耐

就咁google會search到，但死link

唔好呀，個故好感同身受，我仲未睇完

但係我都想屌9作者咁樣呃善欣

唔撚係掛

呢個？

唔係，連登故

啱啱search咗原來紙言有link, 但都死埋

Btw連樓主ac都冇埋

唔撚係出事咁大鍋

佢貼左bam圖 自爆左啦

特登自爆嘅？

係

好突然無左